如果扮藍屍公開支持開槍有冇得諗

大大隻字寫 支持爆頭爆眼爆門牙
再大大張圖放大 市民中槍被打既樣

令到班藍屍都深信射過人 幫手轉口風
要班陷家剷死黑警走唔甩
一定要交代清楚成件事 上國際新聞

[賽後檢討] 抗爭者進化史

藍屍：抵死！射死班暴徒

妖，求其去藍絲page 度cap 圖已經有

9整
希望係wechat 俾d咩都唔識唔知既廢老睇到
用佢地既無知 幫手推黑警有射過人